肺炎都要Twitter戰線

世衛包庇中國
要全世界人要知中國咩環境
同所有人講佢地點隱瞞
香港政府幾無能
等其他人唔好掉以輕心
#WuhanSars

雖然唔關Winnie事
但新年後就變浣熊國

食野味食到冚球剷
仲唔比佢威一次？

要比全世界知道 班北佬系毀滅世界嘅仆街！！

世衛話唔係全球事務
咁姐係中國事務啦
一係叫武漢肺炎 一係叫中國肺炎
#WuhanSARs

P牌照推！！

push

#CHINARS

記住 #Wuhan pneumonia #antichinazi #antiCCP 記住加埋呢啲 tag啦！！！！

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推

推！